舉極啞鈴都係唔夠硬

舉左兩三個月, 一星期做4-5日, 有時做足7日
玩緊個對15磅, 有時舉12下一組有時15, 做5組
個型係出左黎, 但我即使點谷, 啲肉都係軟
做到好灰, 明明d 大隻仔舊肉係硬掘掘

有無師兄幫到手知係咩問題呀

我琴晚做咗一次 今朝已經大隻過the rock
我估樓主係用錯咗方法

全部動作都係15磅?!

練咁大隻好核突

咁係你本身大隻啫

唔講練咩動作 幫你唔到

過黎黃大仙搵我黃大仙飛膊王醒你幾招啦

Tg : hugo1991

應該每4,5分鐘做一set,唔係一星期做4,5次

係呀, 拆佢要轉個個鎖好煩,,,
不過依幾日開始加重17-18磅到, 做飛鳥, 前平舉就轉返輕d (呢兩個動作15 都好難舉,,,d 動作未必好靚)

兩三個月即使係新手都唔會練到好多嘢，頂盡俾[u]你又再好嘅基因都係加得5磅lean mass。你啲肉係軟嘅證明你體脂太高。
如果你想認真嘅，就一定要有progressive overload先可以有增長。同埋要睇你個weekly volume 係啱唔啱你，可能太多或者太少。新手唔使練咁多日

舉重d 次數少d
每組舉8-10下 x 3, 第4組再加重舉5下

好核突 成隻猩猩咁

人地講緊動作 你又屌個model個身型 牛頭唔搭馬咀

15磅咁輕，起碼15kg喇

15磅做二頭彎舉曬舉會好大得好快 三頭都係

我望住啲女舉 我下面會硬

3頭有少少, 2頭就無喎

師兄你好勁呀, 我就唔得喇